10號銅鑼灣要人丫！！！

係丫！10號香港大球場要人丫！！！香港人唔好同我講唔撐香港隊隊波仲要冇中國兩個字

2022卡塔爾世界盃暨2023中國亞洲盃聯合外圍賽第二圈（C組）
2019年9月10日
晚上8時
香港 對 伊朗

票價
成人：180元；
特惠：40元
（凡於9月9日或之前於門市或Cityline購票通購買單場門票，均可豁免Cityline購票通手續費。）

快啲買飛

又話9月繼續抗爭唔好俾佢完，係咪香港大球場4萬個位都坐唔滿丫

場波又會播義勇軍進行軍又可以不停叫口號（港超啲手足叫足全場）如果有波衫記得著埋去！！好多位球員都係手足嚟，新聞都報哂喇，你唔係唔撐番佢地嘛？

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自推十連(1/10)

自推十連(2/10)

伊朗咪話唔黎香港踢

而家伊朗未必嚟
唔駛推

自推十連(3/10)

要由國際足協決定，到呢一刻仲係香港主場

自推十連(4/10)

Push ar
#WEAREHONGKONG

伊朗申請緊中立場呀
拒絕來港

CCTVB:國際足協表示，下周香港主場對伊朗的世界盃外圍賽亞洲區次圈賽事，現時維持在本港舉行。

有報道指，伊朗足協鑑於本港近來示威衝突，基於安全考慮，向國際足協提出將賽事改到中立場舉行。國際足協接受查詢時表示，現時維持賽事在下周二晚於大球場上演。

香港被編在C組，對手有伊朗、伊拉克、巴林和柬埔寨，港隊首場賽事是周四晚作客鬥柬埔寨。

買飛！買飛！買飛

買飛了！

冇事喇可以再推

推坐撚爆大球場

HER撚爆支那歌

香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder